成日聽人講嘅天安門任務其實係咩嚟

喺邊到接任同埋有咩報酬

任務目標係咩 我淨係知多數夜晚先完到任